同朋友砌左部itx (nr200p箱)

Happy Share

Spec:
CPU: AMD RYZEN 7 3700X
COOLER: NZXT KRAKEN X53 240MM LIQUID COOLER WITH RGB
版: ASUS ROG STRIX B450-I GAMING
DISPLAY: MSI GTX 1050TI
RAM: KINGSTON HyperX FURY DDR4 3600MHZ 32GB X 2
SSD: SAMSUNG PM981A 512GB NVMe M.2 SSD
牛: SILVERSTONE SX650-G PSU
箱: COOLER MASTER MASTERBOX NR200P CASE (WHITE)

點解裝個PSU 要拆個MOUNT 出黎

唔想買SFX牛得唔得

純粹拆落黎想度下位
因為說明書話可以裝前面

冇話唔得既
呢個箱itx黎講唔算好細
裝得落就OK

原本朋友想揀FSP 唔知咩dagger

走線撚睇完表示：心很累

但條藍色底底好似幾正

加竹籤大法?

其實都盡走
俾著我自己部機就撥埋一邊算

裝玻璃板就走好D線啦屌

點解唔等埋AMD出5000

啊.....

懶

等唔切
早買早享受

可以用ATX牛自己用魔術貼固定
之不過display card被逼要用短卡

你fd :

諗住整部server機

佢知年底會出呀
但都決定9月頭買左先
開VM 3700x 夠用

竟然唔勸

有呀

但見到n記個情況
出左都要食炒
買左先囉

1050ti

又係冷排裝機底慢性自殺
戇鳩鳩

咁佢要將張顯示卡咁擺，係得機底先裝到
唔用水冷咪冇事囉

有衡量過用細箱限制
冇計 裝底pump塞可以換過
比如我就鐘意大大舊風冷 大箱
因人而異啦 用家覺得OK就好

師兄請問聲點解冷排裝機底係慢性自殺
心思思想砌itx，做緊功課

下面兩隻扇抽入，上面兩隻扇抽出
熱空氣向上升，下面冷排吹出黎熱空氣，
裝係底就成個箱入面都會食熱風。
側版玻璃唔通風，顯示卡食埋熱風就熱上加熱。

水冷排上面裝唔到裝側邊
冷排低過cpu啲水會去唔到水冷頭+易壞pump

感覺NR200/ NCase M1 冷排放側邊都係緊緊好同水冷頭平衡

最穩陣都係用返風冷或者其他上置水冷排嘅箱
如ghost s1 / formd t1 / sm580

我就係依個原因訂左formd t1
但要11月底先出貨

多謝各位巴打解釋學到野

等我個FRD個泵死左再同大家報告底裝radiator後果
實測需時幾耐

友:尻已震

s1同t1極限都係單冷排，唔夠用

因為佢好堅決要呢個箱+水冷
只能祝福

CPU+MB+GPU都係上代/上上代嘢
樓主係咪同朋友有仇

出條list 比較下

直接換4700G+B550，遲啲可以加張卡passthrough俾VM

6C12T 打8C16T

睇錯4650GSOR

4700g rename 4750g is 8c16t 呀

睇錯

依個箱冷排無得放頂，所以點放都係死

佢有個冷排架預你放側面

係你睇得太多錯誤示範學壞晒姐

條list唔是我出
有問過點解唔出b550, 因為貴過450, 同埋唔會打算upgrade cpu
3700X好D 又平幾百

朋友？

仇人炸掛

T1 上到
但要一厚一簿扇
最多見人一厚兩簿

S1 加個多top head就直接兩把a12x25吹冷排都無問題

???
第二個冷排喺邊???

Oh 自膠
以為你話單風扇

不過我就唔會揀放得落兩個冷排嘅箱
體積唔會細得去邊 失去ITX嘅意義

Ncase只係大少少，根本itx教科書

貴U配平顯係想等30系列?
去二手執張1030呀 750TI果D頂住果幾個月好過啦

未決定買邊張呀
張1050ti我係舊機拆出黎俾佢用住先
反正用唔著

amd 邊炒得起

前面話冷排裝底冇咁好
咁有冇itx箱係裝到雙240而且冷排係裝係頂/側
定係用ghost s1 加兩個top head係頂

唔係冷排裝喺底唔好，而係一體式水冷個泵喺成個loop最高點唔好
如果要裝雙冷排，絕大部份都要自組水，咁就完全兩回事，裝喺邊度都一樣

成部野兩大伏位
1 sfx 牛買隻垃圾silverstone 得3年保 不如買船7年保或seasonic 10 年保
2 pm981 又貴又得三年保 仲要用人oem, 同價不如買5年evo plus

反翻轉佢擺

隻牛應該上埋750 啦

呢個cooler master nr200p 打手, 就係咁放AIO

silverstone sfx 牛得三年保不如咪出算啦
你估底版咩 3年要換 一睇就知乜質素啦

佢要試俾觀眾睇打直張display card會點樣呀嘛
佢第一條review都係側掛冷排

本身ITX 散熱都唔係咁好, 唔明點解D人咁鐘意將GPU打直放
我塊玻璃側板俾我掉埋一邊

公平D講佢唔係某一個case嘅打手⋯⋯佢不嬲都係砌開ITX嘅

側放用網側板係一定啦

諗諗吓就算則邊同埋底放冷牌...好似都唔夠位擺pump

*排

cooler master有send prototype比佢
佢有幫cooler master改case
第一條NR200直頭有insider information, 話原來定價係60USD

我真係唔信佢冇收錢

但係佢讚得最多好似係ncase m1

收錢又點
佢唔收錢你邊有咁多片睇

要換走塊玻璃，用通窿側板先可以側面冷排
唔好睇，但實用。

有邊個係無收錢為興趣？
無人睇嗰啲囉

巴打呢個點睇？